政府係咪要立法禁埋Golf呢？

海底「一片白」爆滿高爾夫球…海豹悲鳴 高中生2年撈出5萬顆

美國加州圓石海灘（Prbble Beach）周邊有著多座知名的高爾夫球場，女高中生韋伯（Alex Weber）2年前跟著父親到此處潛水時，卻發現海底充斥著大量的高爾夫球，可能影響當地生態。為了挽救環境，如今她與親朋好友已撈起5萬多顆高爾夫球，將繼續努力，促使政府推動相關立法。

如果一個人能夠看到我們在水面下看到的東西，這是不能接受的。

台灣啲弱智記者識唔識英文 google translate?

直譯起碼都估到原文嘅，好過亂譯